\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage{titlesec}
 
\titleformat
{\chapter} % command
[frame] % shape
{\bfseries\Large} % format
{ Chapter No.\ \thechapter } % label
{0.5ex} % sep
{
    \rule{\textwidth}{1pt}
    \vspace{2ex}
    \centering
} % before-code
[
\vspace{-0.5ex}%
\rule{\textwidth}{0.3pt}
] % after-code
 
 
\titleformat{\section}[wrap]
{\normalfont\bfseries}
{\thesection.}{0.5em}{}
 
\titlespacing{\section}{12pc}{1.5ex plus .1ex minus .2ex}{1pc}
\title{Changing the Format/appearance of Part, Chapter,section }
\author{H.S.Rai, J. Singh and S.S.Sehra}
\date{12th March, 2016}
\begin{document}
\maketitle
 
\chapter{Let's begin}
 
\section{First Attempt}
 
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do 
eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut 
enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris...
 
\section{Second attempt}
 
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do 
eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut 
enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris...
 
\end{document}